有冇人有罪 有冇人冇罪 (68)

新入黎既又好 入過黎傾計既又好
有心事即管講出黎 會有專人解答你

版規：成日改名，扮新死全家

你地好

屌，又搶唔到

柒 我唔係到都搶唔工

好心酸.個心好痛

今晚飲得開心D

互助到邊

太廉價既關心

岩岩到地鐵站

聽日見pt 有啲緊張

今晚打傳說

棍派 無你份

怯你就輸左

米米你因咩唔開心.又係唔知點解？

想與你糾纏

去觀塘見 路都唔識

打你屁屁 你錯人

要帶路？google

因為條撚樣

1

我們每個人都有罪
犯下不同的罪
誰能決定誰對
誰又該要沉睡

帶我走 到遙遠的以後

，2個站到

你唔好唔要我 係我依23年覺得自己最無尊嚴既一句說話

將軍澳

啱講左 我好愛佢

不如油塘等

叫左你唔好煩佢 你冷靜先啦
你愈唔冷靜 愈使愈錯

不了

一雙手握成拳頭能捱下去

批批

點解

又推爆

咁油塘等

正常

點解我咁慢睇.啱上左去

隨著那風中花飛煙圈消散

天才係邊.大話係邊

官塘老麥等 好快正

我有罪

我亦明白應怎打算

神父係到

而我不知道那間.搵個出口等好啲

我沒有沒有 我什麼都沒有

Apm出口等

性交轉運

到了

連夢裡都覺得快樂難永

下個站 4分中

依家黎

我太靚女 太好人

靚女係原罪
好人先會忽人傷害

點相認

大叫 我係文盲

我沒有沒有沒有沒有

神父 , 我有罪

其實我跟你都不算得罕有

高佬

幾高

我企窗邊

181到185我係中間183

全黑

退休

寧天下人負我 莫我負天下人

算我上書局買本書先

咩色衫

屌你我到左啦

藍色外套

好多全黑wor

我上去買左先

上左去了

互射？

你地到齊先叫我

幾樓？書局相認 好有文藝氣息

到啦

射爆你

6，戲院嗰層

無人叫我 藍色外套 牛仔褲

互射企左係邊

It's not about what I did,it's about what I'm going to do

姐只是個傳說

hehe約fun

你地等我一陣，或者上黎搵我

係咪格離果個 見到你

上左去

Take me to church

咩書

冷神父唔識英文

上緊

你好似見到我

翻譯文學

唔知

渣ga

好文青好浪漫

唔得？

見到你左望右望之後走左去

我係到出左名 叫文盲

我都睇緊書 不過係課本

我愛文盲！我愛文盲！

溫書啦你

神父應該識拉丁文同意大利文

我今日終於買咗墨説本新書

唔夠專心 好眼訓

唔見有心理書

係邊呀屌

邊間書局呀

搵啱到書局

6樓lift邊

冇人既

成班on9仔

拖延心理學係咩書

我見到懶巴 未相認

屌 唔明條題目

係邊

靚仔乎？

天才

我見到佢行黎行去，但我搵唔到本書

訓陣先溫 唔係記唔到入腦

出左門口

拖延心理有咩書睇

我果日圖書館借左本

Procrastination
諗起條女

即係邊到

人呢

天衣你係邊？

6樓

6樓邊到

買飛果到

行過黎元氣

嚟緊

靜

屌！！！！！！！！！！！！！！！

天才好靚仔

新人留名

死全家

屌 林伯你掛靴啦

唔踢波去教波啊

This is suicide season

j ed

推

已經sad到不停聽hard rock

聽緊 山林道

有冇人知佢幾時出山

對 確實有一場干戈
再 也沒法倒如當初

隔離班有個女仔唱得好好聽，聽親都有種心痛嘅感覺

一開始聽無味 愈聽愈發掘苦既感覺

Fernando Torres

其實歌名係咩

風箏

唔該晒

Black Sabbath

If "Happy Ever After" did exist,
I would still be holding you like this
All those fairy tales are full of shit,
One more fucking love song, I'll be sick.

Bret 今日溫咗書未？

返學未

唔舒服
一個鐘之後又要上堂
夜啲先

一陣又要上

Black Sabbath 正式解散

食左舊朱古力心情好左 少少
不過到唔舒服 屌

屌 之前諗住去睇show
但係冇人一齊去 又夜又遠又唔識路最後唔敢去
final tour 緣盡此生啦Black Sabbath

冇病好過

有人今日返工無遲到 開始串

介乎喺想做功課同唔想做功課之間

介乎溫書同唔溫書

Black Sabbath 一把年紀都算
但係嗰啲鬧交、自殺所以解散嘅band真係傷人心傷到仆街

想食啲嘢 但怕畀老母屌 啱啱食飯爬咗兩啖嗌飽

pay money to my pain因為主唱去咗而解散

開心唔開心都係聽band
啲band解散好似冇左個屋企人咁

不停loop佢地嘅歌，啲歌好沉重

好sad啊屌

個主唱寫晒抑鬱症嘅感受落去

寫社會同戰禍嗰啲band都好撚sad

All day long I think of things but nothing seems to satisfy
Think I'll lose my mind if I don't find something to pacify
Can you help me occupy my brain?

I need someone to show me the things in life that I can't find
I can't see the things that make true happiness, I must be blind
Make a joke and I will sigh and you will laugh and I will cry
Happiness I cannot feel and love to me is so unreal

唔想溫書

Someone whisperers to me why not go back home
Sometimes I almost agree“yeah”
But I think is not that time
My weakness staring at me
As my loved one my sweet place
Where she used to sleep with me

佢整咗幾個餸 我嗌好肚餓之後爬兩啖就唔食
依家又話好肚餓好似唔係咁好

好煩呀份功課
但我又想快啲搞掂佢 咁就多啲時間整嘢送畀女神

哇，今晚好似好撚凍

啱啱好大風

唔係啊

岩岩落樓果下煙都點唔到，痴線

如風

係 我呀媽都病左

殊

睇住伯母啦

咁勁癮

一日一包姐，唔算勁下話

哇屌你
我以前一日包幾

係青衣出緊黎

我以前一日三四包上落，加稅，不了

一陣係咪 12點半?

書名 : 拖延心理學

睇你地，我未必咁早出到黎

返屋企洗個頭紮起佢先
屌今日吹到亂哂個頭

都係差半個鐘姐

打傳說果幾件撚屌出哂去

其實你幾大

長毛狗

笑什麼
你之前都係

今年先23
但以前mk,好早食煙

剪撚哂啦，好撚煩啊
一dup低頭乜都睇唔到

佢mk仔黎

原來大我少少
大家咁話啦

我分右邊界
每次左邊一有吹吹黎就乜都睇唔到

介紹你地聽一首歌

你幾歲

我調轉

正想問

我左邊 政治超正確

我之前一直都左邊
近年覺得無乜新意轉下邊

一陣有咩人?

心理 _ _

你，霸氣狗，互射，大話仔，天才，天衣，我

中分要五官靚先 carry 到

好多人

gay

陣間教一教你d lock技基本野
突然醒起一兩招

我有罪
如果呢一刻可以從世界消失 只要屋企人朋友所有人唔會知 冇人會因為咁唔開心 我都會肯 可能聽日既自己會後悔但呢一刻都肯

放心唔會 唔想人唔開心 只係想逃避呢一刻既感受

好呀

發生左咩事會令你咁想消失呀?

尋晚話今日interview 唔成功就跳樓
今日成功左即日俾offer

既然你仲關心屋企人朋友 , 起碼你生命都仲算有愛

far

a long, long way to run

陪多陣女女就搭車出黎

故事說明講盡d就成功
Btw 有人記得我講過架可

祝過你唔使跳

二十有二

後生仔

Hi

MK仔

甜蜜地與愛人 風裡飛奔
高聲歡呼你有情 不枉這生
一聲你願意 一聲我願意
驚天愛再沒遺憾

林伯，靠你啦

較快左iPhone個時間十分鐘，d app時間錯晒
點搞

岩先鬧交 覺得好燥好忟 有一下就情緒爆發 發癲掉左部電話落地 好彩冇壞到
其實我諗真係有病 不過咁耐以黎都係第一次咁會破壞野 之前都有幾次都係打自己 我知好ON9 我唔想再傷害到人同自己 但我諗唔明點解會咁
一直覺得自己係樂觀同開心既人 屋企冇錢但一直好開心 又唔會冇朋友
我真係好垃圾呀 真係要的起心肝搵醫生睇
多謝你地

咩事

靠你屌柒個戇鳩仔

哦得啦，琴晚冇乜點訓，好撚燥

佢幾高幾肥？

高過你瘦過你

瘦底，175左右

瘦過我？我50kg咋wo

咁應該有得打，唔怕比人打死

唔係我呀話

屌你咪沖出黎柒啦

講緊另一個on9仔，雖則你都係on9仔

快過保特

出緊黎了

見你啱啱整個大頭奸笑 之後我quote完

我地都差不多到

我剪埋指甲就落樓

得，唔使解釋，屌埋你好未

對唔住 我並唔係針對你 我係話全個post 都係________

你鍾意啦

你咪害林伯啦

巴打係邊度睇？

我無睇，我成日要睇人

我挖出黎睇下先

我真係有一刻諗住唔出
但粟米九成搞事

屌你的啦

1500蚊一次真係屌唔住 我一個月幫人補習先係搵3000
學校果D唔知有冇用

好眼瞓 聽日再會

歡樂今宵角為觀眾慢安

一齊食

臨床定精神科
我都係尖沙咀

到啦 屌你老母 出黎未

石硤尾出發now

手

中大個個幾好的

一樣係冇鳩用

我上網睇中大個個心理輔導係開埋藥
好似幾好的
不過我睇開私家廢事煩了

Both 窮到褲穿

邊個位等

睇d人feedback 講到好神咁
你地上去睇下

因為中大係最多人跳樓/自殺
連廁所屙個屎 成個廁所有三四張濕鳩poster

唔係黃金門口咩，對正地鐵站果個位

我諗點都平過私家

係廁格你關門都睇到兩三張 打錯sorr

地鐵冇車啊，8分鐘傻撚左

D2 門口
睇緊書

等下啦你地

你想睇醫生定臨床

快撚啲啦

靜撚晒

飲！

唉

飲佢老味

下一站 深水埗

下一站太子
下一站太子
下一站太子
下一站太子
.
.
.

批你咩問題啊
無追post簡單講下吖
食緊咩藥啊

靜哂

呀哈

我要飛往天上

呀哈哈

只好苦笑十聲

我 立即

屌爆佢老母

每次都係九連

辣殺

有冇人見到追過你嘅人會好尷尬

好似自己做錯事咁

我反而見到我追過既人先係咁

試過俾好人卡同班既女仔 , 之後年幾都超尷尬

條友送過我返屋企俾人撞到過 我覺得佢好嘔心 見到佢會覺得好不安

Hi bitch

都試過 到而加見到身型髮型似既人都運路行

有 啱啱拒絕完個陣
不過 覺得要表現成熟 所以扮無事
跟住就無事

We are good frds

笑左 以前未追過人 淨係暗戀過

就係暗戀過既直男囉 仲未完全放得低

有扮冇事 我仲好撚開心咁同佢打招呼 不過覺得自己有一剎對過佢有興趣好柒

Bitch 尋日我話見唔成工要跳樓既
我成功左喇 offer已攞

我暗戀過嗰個gay依家係我gu(a)y best friend

我嘅祝福有用

未同男朋友一齊

一定要錫啖你

唔好啦 錫完又屌我

做咩起晒鋼啫

我為你好咋喎

我們每個人都有罪，犯著不同的罪

我能決定誰對 誰又該要沉睡

被女仔喜歡既gay其實好尷尬

冇

我同佢十幾年黎都係勁close 佢又俾衫我著又會攬我拖我 所以佢應該冇察覺到我鍾意過佢

如果命運能演習 現實中不致接納一生每步殘酷抉擇
留守過去的想法 我會否好像這樣生於世上無目的鞭撻

想睇天與地

Rock fest 喊到仆街

失眠

好睇乎？

拒絕又怕傷到佢 , 又唔可以拖延廢事佢誤會
未出櫃仲要諗個籍口出黎
出櫃之後有次見返佢 , 佢終於肯原諒我

無喇，次次打機打得耐都會失眠

唔係鷲哥咩

平時同d女仔fd都會 唔通.....

射Lin???

無拖拍，唔打機有咩做

話說，女女依家逢星期二都同個gay食飯，個人主動約佢（佢想搵佢做男朋友玩番幾個月，曬下命，點知佢係gay)
下星期二係情人節
唔知個gay會唔會約佢呢
明明我同佢已經完左
但仲係會唔開心

聽日9點，仲未訓，仲做緊功課，難到仆街

同佢青梅竹馬啊
不過依家種關係我好滿意
好friend 搭飛機伴 黎過我間u探我 一齊𥄫仔

Atv紅星

好想去訓

個時好遲先拒絕 , 又拒絕得好難睇
一開始特登做過d曖昧野, 諗住做下煙幕, 唔知佢係咪咁會錯意
我真係

Bitch 平時有無運動

無人理我

心情好差

I know that feel
睇唔撚明題目啱啱走去問個lecturer佢話要自己領悟下

雙田

搵日買返套小說睇下先

gay同女仔係唔會有任何可能 , 姊妹而已

做咩咁問？做運動係咪真係會開心啲
有做 不過唔regular

我尋日溫左先做，都做唔掂，教既同做完全兩回事

點算，因為佢心情好down

發洩下係好d既
做開咩

屌 Exact7ly
完全唔撚關事 死撚得

但佢係bi,呢兩年就中意男人多啲

跳繩 周圍鳩行好耐
其實好想踩單車不過冇單車

我搵到答案，除左有一題佢自己改左既

同自己講"過左去啦" , 唔係逼自己唔好諗
而係去接受 , 理解依個現實
過程之中搵下其他野做 , 例如運動
幫助自己有d細藝唔好消沉 , 出d搵朋友見下面咁啦

依家就話可以搵到答案，但考試測驗實死得
其實話就話搵到答案，但我要show返點計，諗左勁耐

I know that feel

有做運動啊，我成日都同自己講，佢同幾多個人一齊都唔關我事
但每次佢同我講，個心就會好唔舒服

我都唔識 希望時間會幫到你...

做人有時要冷血d，唔好咁易動情
我自己就係因為唔想嘥時間同精神，所以唔會咁易鐘意人，就算鐘意都只會放係心入面
我一日事業未成都唔會拍拖

新入黎，係咪講咩都得

我諗多陣就訓，聽朝七點半又要起身

依度主要講後現代主義,即係存在主義 , 解構主義個d
近日又討論開法蘭克福學派文化批判

新入俾我嚇走左

果然係渣筆搵食

英國踩車正啊
我都好鍾意但香港地...

我做唔到冷血
佢飛咗我
因為sheshe無得曬命

英國好咩

Yes!!!! 我諗得通了，可能眼訓關係諗左勁耐

地方大就好架啦

噢，我冇追故，唔知係被飛，我以為暗戀下個d
Sorry我唔知點講好，因為我係一個失敗的A0

呢排個ust南亞仔好撚紅

細個好鍾意英國 , 但去完又覺得冇乜特別

佢好慘

點睇

點解南亞裔唔可以係香港人
我地華裔既祖先 , 唔少都係黎自中國姐

我唔知佢家庭背景
都覺得佢無咩野
但我又信「非我族類 其心必異」

同樣係香港民族

佢好本土架咩
政治取向

好似係 , 但唔關事
定義一個人係咪香港人 , 膚色真係唔重要
始終覺得係睇佢認唔認同我地既價值 , 係咪分享我地既文化同生活方式
唔係既話 , 下次彭定康 司馬文 何國榮走出黎 , 大家搬龍門又會好辛苦

咁真係好多南亞狗賤人既
又唔怪得大家喎
人有時係好撚主觀

階級問題
相同數量既華裔同南亞裔放埋一齊
假設經濟/教育條件一樣 , 犯罪率都應該差唔多
唔係平時係街無所事事d mk同廢老點黎
只係南亞裔集中哂係基層 , 個犯罪率咪高

我地處理緊天天嘅事

係呀
唔係你覺得香港人DNA隔左條河 , 人種就變哂會高質d咩?
都係社會發展,文化氣氛之類既野姐

再者 , 用返"血純與膚色"定義係咪自己人的話...
咁你豈不是同d蝗血濃於水
不了

係，唉，好想有個人可以拉我出嚟

三法印
承認香港人的身份
與香港人擁有相同的價值觀
分享共同的生活方式和文化

想問依個post係做乜撚的?

你的心和眼 口和耳亦沒緣份
我都捉不緊
害怕悲劇重演 我的命中命中
越美麗的東西我越不可碰

當然係非建制派既價值觀啦

不過係泛民定左翼定本土既價值
本土入面究竟係熱普城定青政既價值
熱普城入面究竟係教主定熱狗既價值...............
好亂呀 , 我唔知呀 , 唔講啦

訓先，差兩條
有一條冇答案，難到痴線

批批依兩日做咩傷春悲秋

其實我指既價值觀內容係好空
因為如果放一隻有內容既意識形狀上去 , 就變極權
好似納粹德國就奉行納粹主義 , 北韓奉行主體思想咁

所謂香港價值觀 , 好似美國講"美國夢"同"自由"咁
唔同政見既人係可以各自去演繹
但內容上都可以搵出最大公因數 , 而且可以區分出其他民族既人
例如相對於中國人既集體主義 , 香港人比較個人主義
中國人反美仇視西方同日本 , 香港人崇優
中國人講人情送禮俾利是 , 香港人覺得廉潔比較重要.......

我沒有被你傷春悲秋怎配有憾事

熱狗收皮啦

我有掛住你架

有無人係到

都係我

會唔會全部都係你分身

千處來求千處應

做咩直呀批批

攬

做乜姐你 比人厹都要叫春

可以笑的話，不會哭

你可不可以暫時再要睡

我們都暗藏後悔

你失敗？
你唔好班門弄斧啦

失敗唔緊要呀 如果依到夠人我失敗既話
我唔介意佢山黎

想有人陪嘅時候就冇人陪
都係訓先 屌

平時依個時候我訓左...唉

好痛 個胃

好空虛寂寞凍

屌乜鳩都唔識
好撚頹好想死

仆街唔小心碌左老母張附屬卡

你唔會嚇親我
我自己仲驚自己

All day long I think of things but nothing seems to satisfy

有無人

原來沒有 從來都沒有

唔好咁，有我陪你，我全部野都好失敗

唔想返 聽日9半堂

食左

You laugh and I am possessed

已經幾日無返 再走啲gpa唔要我
Pk成日計attendance

之前一日飲3杯咖啡
胃痛到我仆街

From the second that I was born
It seems I had a loaded gun
And then I shot, shot, shot a hole through
Everything I loved

抱

食左
做齊
老豆都係胃病纏身 可能有其父必有其女

Everything I tried to be
Just wouldn't settle in

I've told a million lies but now I tell a single truth
There's you in everything I do

I feel something so right
Doing the wrong thing

如何可以不愛她

要自己煮 同煮埋俾人

人[img]

文盲連圖都唔識貼

Pish

No

好撚好食

push

唔好

1$

Posh

屌你老母

會唔會太快

早安晨之美

留名睇你沖凍水涼

有冇咁撚快

男人老狗 沖少一日半日

肥仔多油脂

刷個牙就去訓

仲要坐半個鐘船
最早都9點先返到

我本身沖完先出黎

停止自慰，又入網吧又坐坑渠邊
沖涼啦懶西

利申：懶西

除左恭喜之外 btw我都應該等佢九點開日睇左中醫先sosad

返去鳩叫一陣先訓

唔知 搞掂晒我今日行程再算

天天訓返覺諗清楚啦

鳩叫當推post

唔想返工

起身啦柒頭

把聲沙撚晒

佢單野 結果我都係冇乜講過野

等緊車喇喎

已經係床

表示一切正常 仲未眼訓

早抖

我都未，但我知上左床就另一回事

威 岩岩出閘sad

上左床好精神

醒啦，起身屌西啦

成班係街鳩唱

林伯爽左晚
屌人又屌左
台又開左

最多咪昏迷

屌你

輕鬆，訓陣起身食tea

屌得唔夠甘啦，其實我果下真係想打柒佢

聽緊啲Rock d嘅歌吊命

唔好咁講 袋錢入我地袋架

打鋪機都仲得

忍下，下次實有機會

屌 串鳩我咁話下話

大家互射下

我難啲 今晚應該見我唔到

仲黎我怕你地打柒佢

望到個portal
大風到呢

講真話都比人屌

即刻成個人自信左
個人仲明顯高左添

我就好克制嘅

我斯文人黎

好狗

你地當我鳩up既姐

屌鳩哂你地

我都斯文人

最唔斯文就係你

有精神咁聽你講好比面
利申 中學訓左4年

互射打撚左柴

明顯果個人係你

辣殺黎

好弱呀

駁唔到

你個樣點斯文

睇得出睇得出 互射訓撚著左

我長頭髮姐，都係斯文人

互射同啲呀伯爭位坐

爛嘴唔代表無禮貌

廢

代表有濕疹姐

記得搽cream呀柒頭
用下睇下好唔好，我仲有大把

真心thx

同病相憐

你我天各一方
你有你既返工
我有我既繼續訓教

有一日我地係街上面撞到
咦，原來你有濕疹 ?

又開始餓 睇完中醫可以咬m記

冇錢

得我一個要直踩

我屋企大把豬羊可以煮

屌死哂你地

我踩緊架
不過你係咪要踩到陪埋女

互射連聲都出唔撚到

佢應該聽朝7點訓得

係
陣間上完堂可以番屋企抖一陣既

佢唔掂啦 閉目養神 電話冇睇

聽日又9半堂

虧到呢

搭車諗左好多野

通頂馬拉松

天衣仲虧過佢，後生仔

家陣啲後生

今晚唔陪你地癲啦，好撚累
失眠撚都要抖架

我真係恭喜你呀

沖完涼唔好即搽cream
等皮膚散一散熱先

今晚再提你，你依家實唔記得

好彩學校有pacific coffee
中資都飲住先

今晚我都好難出現到

回到家了

ok,呢d我記性好好

眼訓到仆直

蒙面幾好食，依家搬左去差館里

我就到

屌你訓醒再講

慢慢撚，唔使急
急唔黎

快啲訓 我連涼都唔想沖

唔啦，陣間一落堂番歸煮麵算
銀包得十蚊

表示咖啡對我無效

林伯好叻叻豬

我要沖，保護皮膚

矮窮柒濕疹

我仲ok既 有野比我飲就夠

洗腳算鳩數

表示鳩hea緊

你算吧啦，天係公平嘅

屌，人地就過肥年，我都唔知做乜鳩

訓先 早抖

我有女 呢個世界好公平

到家，等熱水

儲水式？

有冇人通頂 有冇人唔通頂 (69)

開撚定先，廢事陣間恰著冇人開

唉，勇士啊

煤氣撚關懷儲水式用戶

有冇咁誇

我諗住趁未上堂恰陣
怕有痴線佬玩十連

連沖涼都得3ml/s

限ml數

搵定圖先

沖到10分鐘

反正濕疹都唔沖得咁耐

呢句真

沖開半粒鐘 爽

我照沖，咪奶哂野

我好撚鐘意浸浴

得返兩年咋你 忍下

我反而麻麻

我一年

想試 但無浴缸

個心好似空左咁
同個女仔傾左一排wtsapp
出左兩日街
平時都算玩得好埋
有身體接觸果d
岩岩知道原來有仔的
點解我唔早d 問
等到真係幾中意佢先問

早啲斬纜唔好咩

你有忍緊啦

屌 未瞓醒睇錯嘢 當我無講過

唉，心癢難耐

其實有心比人知既，你一早就會知
facebook呢d會話哂比你知

得不到的，從來矜貴
有仔都同你玩得埋
一係abc，一係g

嚴格黎講我仲有兩年半

收兵

u on9
1.出左兩次都唔知有仔
2.有仔唔溝得

條女很清楚收兵好過嫁人

上過佢facebook 冇合照
諗得太多了

法官大人

唔想做兵呀 寧願唔搵佢

咁咪即係特登收埋唔比人知
有仔仲唔曬恩愛咩
收兵你都唔明？on9

等佢鍾意返你
例如下次出街帶成喼銀紙喺身

轉身必須比眼淚更早

一個敵人論

揸架波子算啦

有仔既你就係同一個爭
冇仔既你就要同千千萬萬個爭

波子2手其實唔貴

rich

啲女撚知

你岩 屌醒我了
依d 女真係好賤
寧死不當兵

我叫佢

不過依啲都係食完就算 今日你溝到 他日人地都

依句真

而家知 thanks bro

雞既野

鷲哥

𡁻下當香口膠都好

又無教你點分係咪2手

廣東人做雞有好多方法

食家講出口我駁唔到

睇款就係
九成九cayenne

Not食家

剛打了一場籃球賽

互相爆哂對方所有塔
但雙方都攻唔入
大家都話不如平手算
同對面係到打字傾計
我問佢地我宜家有 9000蚊唔知買咩好
有無好提議

算啦 唔係2seater 返屋企先啦

咁求其執架boxster

沖涼睡覺

仲有精神打機

宜家訓

打左 37分鐘

俾你一早發現到咪算你好彩囉屌

呢啲咁既臭雞，之前遇過啦屌
佢會扮單身之後同你一齊
食兩家茶禮

仲會扮到因為你對佢未夠好
所以佢先出去搵第二個
暗示叫你奉獻更多

雖然我覺得佢唔係d 咁既人
但係唔係個個做依d 仆街野 既女仔都唔似依d 人

到底
係你低估人地
定你高估自己

我諗係both

點都好，有仔仲flirt你已經收得皮
你早知算好彩，一陣死左唔知咩事

可能係佢既角度冇flirt 過我
佢本身好似好多男性朋友
但有仔都同我單獨出兩日街果吓真係

fd姐

我咪話
一係abc格
一係g格囉

睇完中醫返左屋企
on9勁大風

我岩岩落船，啲風大到吹郁人

有女著裙

jed

屌冇圖j唔到

訓，一陣見

一起身就開大

咁風凍

你哋未瞓醒咩

吞緊pop

醒咗再瞓返 仲想再瞓過

表示通常訓唔到

16:30先有堂上
仲要得一堂lecture

表示無難度
要瞓好多

好憎上啲時間既lecture
最好十點半上 十二點半落堂
好懷念有得返學既日子

我都要訓好多 但一醒左就

粟米斑腩

做乜事幹?

好味

今晚食

TRAITOR !!!

哇，岩岩堂lecture好訓到呢
搵個靚位繼續訓先

有聲

屌你 俾錢去瞓覺

屌，佢收錢黎讀notes
咁我洗聽？

唔係咁架咩?

係囉

嗌咗海南雞飯

有d真係教架嘛
呢個真係照讀架嘛

唔寫係notes即係唔考

食緊m記二號餐

食乜好

咁你瞓下先啦

今日ICT好鬼爽

食完

快

今晚返學食

好滿足

屌 唔係喎 今日返電腦堂 電腦室唔食得嘢

地址

荃灣 麻麻地
唔夠九龍城同九龍灣好食

成日都睇你啲美食相

好掛住男友

續bno要副簽 都係博大霧算

佢返左工

美國護照

你而加先知 ?

咪係

我唔係0仔 , 係10偏0

人無恥

可以加入民建聯

唔係
啲19茶記

新黎報到 嗨

Sor囉

突然又好sad 好嬲
點解啲人可以面皮成呎厚？

Hello , 好歡迎你 !!
我係依度HR , 我叫多藍
麻煩你貼返身份證上黎俾我幫你做登記
尾四個號碼 , 出生年份可以遮返

報告下status先

真係咁明顯? Why?

其實我都覺

你平時行路有無夾住屎忽黎行？
以前有個同事係咁

係學校訓撚夠 叉夠電

垃圾

午安

尋日訓得少
今日訓到仆街

琴晚有好多人冇訓

我係學校瘋狂訓覺
都唔知有冇比人影相

我未拍過拖純情a0呀 你好呀

你條on9仲諗住等架的士埋黎

我訓撚到隻手痺左郁唔到啊

Good afternoon

睇黎各位開始訓醒

準備瞓晏教

發惡夢先醒
諗緊去唔去食個tea先繼續訓

垃圾
訓多陣，儲足精神
今晚打機

食完先返黎睇下點
野一定要食嘅

呢到有無人鍾意食南記

唔太好粉面
我要有飯落肚

互射條垃圾呢

我乜撚都得

飯我會鍾意食焗飯

唔歡迎A0
講下笑

識食一定淨係食香港仔入面個間

你都識講佢係垃圾
冇得同我架FC鬥鬥鬥鬥鬥

我凈係怕risotto
胃唔好，湯飯又係死
食親都胃痛

湯飯好撚削胃架

搵次食小菜啦

聽日去先

落去食返個丁蛋丁先講

小菜呢d我要六日先得
一至五夜晚我要陪女女

互射起身屌閪啦

有女

有冇人通頂 有冇人唔通頂 (69)

終於番到屋企

冬天壞爐真係屌出聲

岩岩係香港仔買完拎左返屋企食

咩料

仲有半個鐘先上日文Lecture

我又返張床度

69

搵唔搵到人

學language 好似返返幼稚園咁

未訓既我表示岩岩裝完window

上次起身已經27個鐘前

我試過最多3日無訓
會開始睇到星星

我淨係知我琴日都係訓得兩三個鐘

聽話的我

返去會昏睡

我都試過，不過係feel到自己識飛

Win10唔識用

直接訓足24個鐘

你日日架啦

睡眠債九出十三歸架喎

應該冇 16啦